world war z 喪屍game

有冇巴絲有興趣一齊組團打

PC?

Yup, 但未買驚 準備買

垃圾game 唔好哂錢

建議你睇下cool gaming d人試玩段片先

我覺得幾正 係衰成9日斷線

聽人話似l4d2? 我比較鍾意個pvevp系統

個堆野一次過黎好正咁。巴打你已經玩左一兩日？

係

除左連線問題有冇其他野？我怕買完，game都連唔撚到

暫時冇

咁撚大獲？ching你部機問題定點

我寧願玩l4d2, world war z 有既野，l4d2 都有，根本連關卡都炒左7成

好正
日日狂煲 成班fd一齊玩

今晚試過2次話咩程式有問題

唔吸引，太少屍太簡單

出左幾日都唔多人講，你就知有幾多人玩啦

戲 world war z 咁heat就係唔似得其他戲咁
一開波就幾句交帶話人類戰敗 軍隊覆亡
然後睇得幾條友走走走

WWZ賣人類大軍，各國軍隊一齊打擊喪屍呢種世界觀
隻驚 又係得幾丁友
如果行十步有堆軍隊，差佬打緊就話
呢家睇個款都係3分鐘收皮

我同3個fd玩得好開心
$200蚊我覺得好抵

同fd玩 咩game都好玩啦

隻game 暫時有3個缺點
射擊感低，殺死D屍冇咩血肉橫飛唔太刺激，唯一密密麻麻迫埋黎有壓迫感同掃底曬幾爽
爆炸燃燒彈亦麻麻地

武器唔多，黎黎去去十款上下，職業技能有D廢同重複，大部份係加減傷，職業分化唔大冇咩強調職業特色冇專武

故事章節太少，多數位置路線重複要死守，版圖人物模組唔同咁解

不過好在都有人有俾報告
遊戲公司話會改善
所以依家算係先行版

好快悶

所有野都重複又重複，仲要不停升lvl ，真係幾垃圾下